咩事會 8架大型貨櫃車輛駛入匯豐金庫

可惜我對於經濟唔係好熟悉，但係我都當係開心大發現啦！話說琴日朝頭早喺九龍灣匯豐金庫發生一件離奇事件；講返個前提先，可能好多香港人都唔知其實匯豐有個超級保安大型神秘金庫喺九龍灣，鄰近九展以及輔警總部！咁琴朝發生乜事呢？首先我發現10:00am政府派警察封咗條啟祥路，之後10:15am有8架大型貨櫃車輛祝家族架駛入匯豐金庫！我問過相關人士，平時都有大型貨櫃車出入金庫不過只係一架，一次過有八架進入係非常罕見嘅事！咁到底呢八架貨櫃車係搵一啲物件入去定係入去搵啲嘢走呢？美金？金磚？白銀？港幣現鈔？人民幣現鈔？應該冇理由係屍體啊？到底我哋嘅金管局表達俾國際聽嘅經濟穩定係咪一個假局呢？我等左一日香港政府同金管局冇公布過任何野！或者中央政府利用我哋香港呢個獨特位置咗啲乜嘢那渣野呢？呢度大把陰謀論可以比大家揣測！我對經濟唔係好熟呀，不過係呢個時期有咁特別嘅舉動、發生係一個咁神秘嘅地方又唔使向外公布發生乜事，我就表達關注下啦！

From 雲海

好在換晒美金

黃金

係中共徵用
定係想車走 廢時被中共強搶

【913 八月十五】 金鐘悼義士

攞美金番祖國準備脫歐要洗好多錢

有無金融高手可以解釋

撒資